信自然療法死全家！陷家剷！不得好死！

父母只信自然療法 19月大男童腦膜炎死

「媽媽到死前都相信，癌細胞已被德國博士打死...」燒光百萬積蓄，「自然療法」受害家屬告白

自然療法醫18月大嬰兒致失救死 加拿大父母被判罪成

求助自然療法 心臟兩度停頓
氯化銫治癌 兩病人險死

喬布斯死前一天仍工作
自傳披露怕開刀 後悔延遲醫治

鄰居死都唔肯帶個仔睇醫生......

不如班垃圾自願放棄醫療福利啦
臨死嗰下又識得call白車喎，真係吹撚漲

Steve Jobs好似都係畀自然療法累尻死

西醫醫死人＝都話咗西醫係騙局！
自然療法醫死人＝西醫抹黑我地！

加拿大的司法制度仲恐佈。
blame the victim
偽保護小孩。
明明父母都係受害者。
父母已經帶左佢入自然療法診所。
都要告埋佢地。
搞到佢地二次受傷，雙重受害。

好過啦不如諗下點提升醫療水平和科學教育。

現在係法律迫人睇西醫
所以，西醫霸權下，自然療法先有咁多空間咁講。